I.O.I在解散2年半後宣布重組，將在10月以9人團形式回歸！

日前，就一直傳出《PRODUCE 101》組成的限定女團I.O.I要重組的消息，昨日在官方推特也公開了正式消息啦！

「大家好，我們是I.O.I，最後的演唱會上我們許下約定『再次相見』，就像粉絲們期盼的那樣，我們也一直夢想著重組並在各自的位置上努力奔跑向前。2019年10月，金世正、磪有情、金請夏、金素慧、周潔瓊、鄭彩娟、康美娜、金度延、林娜榮，我們決定將以I.O.I的名字提前站在大家面前。」

「為了期待一直等著我們的粉絲們，想要快點和大家相見的心是最急切的，對於沒能一起的全昭彌和俞璉靜。我們將會給予他們應援和力量。之後以I.O.I名字進行一且準備活動時，將隨時和粉絲們溝通，再次向等待我們的粉絲們表達真心的感謝。」

今日也有媒體報導：「I.O.I在今日進行新專輯封面拍攝，正式開始準備回歸。」正式消息一公開，也讓不少粉絲直呼：「終於等到了」、「超級期待」、「終於等到了」、「Yes！I love it！」、「真的是奇蹟呀」等等，相信有不少人也都很期待吧！

屌 岩岩開錯左去時事台
請夏

請夏撈得掂都返去

佢幾乎每次做訪問
只要提起IOI 就好開心同感動
佢真係好愛班姐妹
友誼大使

真
蔥蝦好有團魂

kyulkung大陸撈咁掂都回歸
算係咁

yes i love it

瓊妹大陸韓國來回足足做左五年練習生先叫出到道
我敢講佢係大陸籍黎講韓文講得最好
只係偏偏入左間不知所謂既公司

王思聰同佢炒飯個陣 會唔會要求瓊妹講韓文?

再屈唔客氣

一定會
之前t-ara個6個講開韓文

你屈WHO都OK
屈T-ARA我馬上開鳩YOU波

吊打IZONE

屌你老母

瓊妹都屈
樓主警犬支持者

我炒飯IOI

Tara全部都係雞已經係事實
晚晚比王思聰無套中出內射
屌撚到個個反哂皮

會吾會屌打Somi（Mimi）？😱😱😱

聰仔比1百萬你 你都比屎忽聰仔玩一晚

我要!

帶左套禾ok

咁佢地本身個隊點算

G持